點解連登見大部份人都咁仇女,現實做女仔隻兵做到無哂尊嚴?

點解連登見大部份巴打都咁仇女，係咁屌港女係雞，性格唔好乜乜柒柒

但現實個個為求接觸女性肉體，
見女就鳩沖
豬西 樣衰 飛機場 輕度弱智 牙唔齊兼黑黃 總之古靈精怪乜都照溝

無條件為女神付出，做兵做到無哂尊嚴
就算負碌溝到女都係比條女食住......
包哂條女洗費到最後仲要比佢派帽?
仲要喊哂要求復合?

點解會反差咁大? 好驚

錯啦，
毒撚肥矮柒毒窮，兵都冇得做

都係唔係唔想高姿態d

係對d女稍為惡d,d女會吹雞批鬥你,好多白騎士肯為女人出頭

唔好再縱佢地咪得囉，成日話啲女點點點，啲人又要做兵
搞到勁樣衰都叫咩女神，真係笑撚死人，最慘係好多傻仔仲係咁讚佢地

左面D文字笑死
好霸氣

感謝回覆

連登廢柴毒撚真係得啖笑

萬分同意

實名制咪網上同真人一樣囉

yes